903早霸王之你掛住邊個

今日禮拜五
移左民.,

又求婚

屌

揀婚紗相.

隻眼MEI 埋哂

其實香港真係唔太掂

有得移民走好走啦
召喚肥絲

肥絲你在何方?

今朝食乜早餐?

我食M記, 換火車頭

泳池濕身相

係廣洲影?三組?

屌支那

相識合作過

幾千蚊人仔

ok la 你女人........

你掛住邊個?

掛住出面個女人

係犧牲廣州既生活

去美國

屌,. AMANDA

麻煩......係長NO. 多三四個.

屌, 即係鬧阿傑?

哈哈打.

唔係阿.....................

杰出手

雙雄.

鬼唔望打唔通收皮

移民阿拿.支那人

搵到? MANDA?

PANDA咋?

咩經歷左好多野?屌........木人行?

屌. 大陸仔..

SPECIAL 求婚

返聽最後半個鐘.?

屌你呀, 齋聽禮拜五?

又好?

播EASON呢首?

比人鬧......
森美笑左.

肥絲你係咪女仔來架
>3<

終於等到LUNCH